Szenario A - Datenbank für Bio-Kochbox

Lernfeld 5 wird von diesen drei Jungs hopps genommen ;)

diese_drei_jungs = str("Scrum Master Lucas, Tim und Claudio")
print ("Das Lernfeld 5 wird von " + diese_drei_jungs + " zerstört!")
print (diese_drei_jungs + " müssen noch einen Teamnamen aussuchen!")

print("Databasemanager")


Kickoff

Discor-Server: https://discord.gg/fa4U5jme

Gitlab basics:
https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/start-using-git.html

Gitlab cheatsheet:
https://about.gitlab.com/images/press/git-cheat-sheet.pdf

Scrum Board Beispiel:
https://moodle.itech-bs14.de/pluginfile.php/58532/mod_page/content/119/LF5%20Projekt-Backlog.jpg

GitLab Tabelle modify
- [x] Completed task
- [ ] Incomplete task
  - [ ] Sub-task 1
  - [x] Sub-task 2
  - [ ] Sub-task 3

1. [x] Completed task
1. [ ] Incomplete task
   1. [ ] Sub-task 1
   1. [x] Sub-task 2
=======

referenzielle intigrität
>>>>>>> fd74bc439377a48a5a84b0336650ced46751c12b
Hallo

print("na jungs, habe es die tage null auf die reihe bekommen mich mit dem projekt zu beschäftigen")
